
                      El cine americano nos enseña una vez más que los rusos solo pueden ser asesinos y las rusas prostitutas.
Esta peli es distinta porque va de una de las mejores bailarinas rusas de ballet.... pero como se rompe una pierna nada más empezar la peli, pues ya para prostituta, qué remedio.

Todos los rusos que salen en la peli son unos salidos depravados y las rusas buenorras sin escrúpulos, qué duro tiene que ser vivir en Rusia. No como en USA que molan mucho y tienen sentimientos y principios.

Me gustaría ver la película de nuevo, pero solo los cortes en los que sale la que hace de doble de desnudos de Jennifer Lawrence, la que más que actuar se dedica a simplemente estar.

Son 2 horas 20 de languidez insoportable de la Lawerence, con un guión nada ingenioso, lleno de fallos, y el típico giro argumental al final que no compensa lo absurdo del resto de la peli.
        
            